[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (27) 全港最大型Manson粉絲後援會

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

突然覺得suzuki都唔差

邊個係阿dee

呢條友好老尷

lm

詹瑞文教岀黎？

睇唔明

7r太慢了

吓 應該要入

標題

dee gor勁好多

所以第一季咁多人支持隊長
佢真係好支持本土
我都鍾意姜b同jeremy但佢兩個真係好鍾意蝗野

我慧好專業

Dee gor

呢d 角色tvb 大把， 演藝學院係咪差左咁多？

逼人入會㗎樂仔

標準舞台劇表演

好撚尷

dee 2.0

唔差喎覺得
幾投入

搵啲嘢寫

表白7rrrrrr
利申又開爆post

幾可愛丫

係咪kiki n may個kiki

dee gor屌打啦 屌

呀dee 屌打

華dee

夠喇一盞
唔好再嚟多一盞

樓主掛住打j唔開post

舞台劇黎講係幾好

冇腳都有燈

幾撚fun

Kiki

viutv一哥
但差幾皮

屌我寧願睇中國舞

我幾鍾意佢 佢把聲又好聽

幾搞笑既

可以入喎

Topic改得好好

醫生IG sojendr

Gchi 強尼

Manson bb

又係joey

viutv應該簽佢做配音or配白

joey哥暗屌而家啲爛片

agree 呢個大姨媽lv

弱化版Dee哥

Joey又㩒乜鳩

229個個

error 個dee哥

應該爆post

新error確定

唔好再屈joey哥咸濕

Joey Tang 講句嘢好笑過個劇本

其實我覺得可以入

其實好睇喎

我愛楊樂文

唔係掛

俾佢跟KP學嘢啦

joey笑係因為有共鳴？

講一句就比

bad taste到

吓

幾可愛吖

卓韻芝你跌咗個機會呀

Joey哥咩品味

屌又係ERIC

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

哇

Viu Tv 鄧智堅

咁又入
復活區仲有大把人wo

㩒佢碌鳩

笑

Dee 哥吊打

cls 咁都有2藍燈 咩世界

Joey哥會笑
我聽完你講先笑得出呀

代打呀，開爆左上限

呢個幾有趣

收皮啦

你比我啦 咁就比左

咁佢又唔差嘅

Gay 到出汁

講一句就入

其實算係咁嫁啦 獨腳戲真係好難做

建議後台三寶開節目
晚吹 三個女人一個墟

屌

eric kwok

一哥阿Dee啲靚

又R燈。。。

個APA味好濃

Btw gay版dee gor

佢把聲好好聽！！！！！

其實睇落又唔係好差 抵入嘅

民建聯 不了

可以入wo
完全係舞台劇個類

慘

呢條友

旁白君飯碗不保

大家越推越快樂仔又開唔到po了

呢吓多謝多咗

咁又唔好

Jed

呢個又幾驚喜嘅

崔建邦 張如城
泰臣 黃曉明(整容前)

仲有冇??

又爆咗開唔到啊

破產版Dee gor

呢個係sissy版水球gary

呀dee 娛樂圈果個真係經典
完全屌打

屌真心咩 做咩唔俾佢入復活區坐下.....

幾好呀
幾投入 又難得有人識做戲

笑咗你個回覆

誇張口左

屌 呢個就應該入啦
做到咁好

起碼暫時冇乜戲劇撚

支持何啟華一哥

少誇張

阿拼個額都幾高

燃堂同學口味獨特

唔想見到花蛆

咁係Eric kwok講先

Apa出嚟嘅表演都幾typical

咪撚搞啦

咩事？

只係彭導幫我吹算啦

叫你俾就俾

同dee哥差好遠

JOEY哥話好耐未笑過
係咪恥笑?

咩dab，想知

又係乞下就有，對復活區啲人公平咩
又要啲導師硬食

點解又鬆手返咁多

今集好悶 冇記憶點

林一峰

第一下就係諗起TVB哩個人

點解要跪

阿dee 鄧智堅
全部mix埋一齊

唔係

@kikicheungg

拍2月29果個

咁好笑點解一早唔俾燈

Gay到

阿芝個樣好似好唔gur

gary

節奏好慢⋯⋯⋯⋯⋯

頭先個post用咗15分鐘爆咗

創作力同Dee哥差好遠

你快嘅去站務台同連仔request無限開po啦

manson老婆lm

做乜都死 唔通就乜都唔做

odi

二月廿九

終於odi

二汶

仲要播多幾多集

同意

班人真係出道既可唔可以戒蝗野

hinry

下集終於有Odi了

出Odi

Odi套衫幾撚正咁

好撚似鄧志堅

Cloud b真係好出眾

阿拼
高晉
仲有邊個

好悶啊今集

下！咁就一集

下集有bingo

次次睇呢啲都好老尷

下集

hinry一定好緊張

小研：你俾我啦
Eric:
阿姘：你比我啦
Eric:好

邊撚個唱數碼暴龍

ironman真係番黎撚狗wo

社企個女仔出黎啦

評判佢哋啲準則不嬲都係咁搞笑㗎啦

二汶本聖經又出場

還怪魔我即刻變大個

小氣簿

聽日樂仔又又back

APA出嚟啲人都係呢type

準備睇一姐八婆

好悶屌妍做壞規矩

小妍恐怖咁多

佢好淫

Eric終於講到出口

嘩今集好悶

終於講出真心話

遇怪魔

聽日一定好悶 唔洗睇

又俾哂啲垃圾女參賽者入圍

波波

導師幾時出去當面屌鳩三位評判

拉慢咗好kam

比人撚得太多，報仇

情況唔同
如果佢畀小妍入嘅話
卓韻芝鬧得仲甘

二汶小器簿

急於變大個黎架 唔係鄭e健

遇怪魔!

呀拼幾正

去搵admin申請5001啦 見到你係咁開都戥你辛苦

花姐自己都唔會做
但二汶同彭導花火好正

樂仔真係好有需要

唔知二汶本小氣簿寫左幾多野

終於等到hinry

原創歌黎

可能聽晚又爆到要搵第二個開

呢個真

特登講第一季都係咁
怨婦eric

我而家係站務台都開唔到post呀

係第二首黎
佢係唱 急於變大個

hinry首改編歌黎㗎

登呢季candidates 慘
評判鳩來

畀機會入復活區咪得
十足職場老屎忽咁

我又唔覺得話好老尷

始終話劇睇落感覺係浮誇d，仲要唱獨腳戲

好難聽

訂左youtube未

改埋歌詞

咁又唔好燒埋人哋屋企人

高晉就算啦
一行出嚟已經覺得尷尬

原唱嚟㗎！遇怪魔

劉卓軒？

一對比就知兩個表演差幾遠

比D時間

hinry lau嗰句遇怪魔聽到有啲尷尬

決賽個晚點算 一打mirror都唔夠開po

odi真八婆黎

我想問新一集幾時會上架viu app
遲收工冇得睇又好心癢

有死八婆odi
睇完佢仆直就熄得

其實每一屆都係

同佢係tinder match過

最尾嗰個好啱做卡通配音

呢首歌唱比八九十後就好聽
唱比嗰三個加埋百幾歲嘅就...

係咪冇得開post 所以冇得去站務台申請

部機好㷫load得好慢

cls hi

呢套都唔撚係造星綜藝 根本就係攞啲參加者黎笑9佢地

我都話佢係嚟報復

係急於啊

可能因為廣東歌其實好多都好難唱
啲實力未夠班

長腿

不過對我嚟講大得濟

又幾好聽

你活化石嚟？

第二季就有Oscar li

欽點7r巴打幫手囉

Error隊名叫error姐
入邊啲人一啲都唔error wor
唔好咩狗屎垃圾都叫佢入error

有條女叫奸奸嘅屌

彭導

呢首係佢自己歌嚟

本嘢厚能到

我覺得係因為APA教嘅教學
舊一代到依家嘅發聲 肢體語言都係一樣

可惜冇波

點解呢個ver好聽過佢啱啱唱嗰個咁多

係喎 洗唔洗幫佢開？

咁又唔好搞埋人地屋企人

係
明明星聲夢裡人個女主角做獨腳戲咪又係差唔多style
舞台劇啲人係咁浮誇架喎 搬上電視咁近先覺得尷啫

今集好鳩我睇左d咩
一集5個幾時先前哨完
點解加左半個鐘 進度好似仲慢左

啲評判應該審美疲勞，個個唱歌睇到攰
所以有個做戲劇嘅就好refreshing，佢又唔算差，都叫睇得舒服嘅

痴線

打字都打得勁慢

可能佢個故仔本身唔係特別好睇 做演員有劇本佢應該ok

佢做戲好有potential喎
做男聲做女聲都扮到個神韻出黎
拿捏對白個節奏係啱啱好

劉卓軒 係咪果個一句KO港鐵測量師
黃到金

Gay test passed

May 我開爆左上限，晏小小去申請5001
有時見熱門有幾個造星post都唔好意思

舞台劇演法係電視睇係一定會覺得浮誇

hinry 早咗24個鐘有noise....

我覺得似林一峰

老豆民建聯啲人嚟 佢本人都係港豬中立撚
有follow開就知佢呢兩年一直都剩係識船p 落老蘭媾鬼佬 就連武肺爆到最勁嗰陣都仲船p

屌但第一季佢哋都叫可以自己揀人入組
而家個兩個係係咁塞啲佢哋唔想入嘅

原創歌...
唔係伊健首主題曲嚟

保錡？？？？？？？？？？？？

真REFRESH左好多次

之前集集quote佢講嘢 未出埸已經覺得佢好煩

搵多一個坐花姐個位就夠做

diu Joey果d鬼聽得明

樂仔洗唔洗小美幫一幫？

詹瑞文 泰臣 蝦頭 鄧智堅
全撚部都係咁既style

我地幫手開埋都唔掂

前哨都用咗 35 集嘅一半

我地會推

醫生ig follower由26xx到而家過左2800

我都係諗起佢
同佢喺潮性辦公室個表現感覺差唔多

我諗你屋企人見到你咁大個人仲咁封建會激死多啲

都要有分好壞ge能力
個劇本真係好bad taste

有你有比卡有7r有早操嘛

我驚你到時開男排女將po都開到爆晒咋

八婆！

連登不嬲都唔欣賞
所以詹瑞文個堆先成日比人笑，比人屌

好似出親都係呢啲

岩岩果個真係劉卓軒黎？！
係既話 一定支持手足

阿拼好搞笑，做戲好正喎
apa走舞台劇喺度幾特別呀
造形嘅嘢慢慢執啦，本身唔差

7cfu

Odi

係呀 啲評語係亂咁俾

笑嗰陣似

咁多人冇聽過急於變大個咩
我記得果期都少hit架

好老實 完全吸引唔到人睇 sorry

樂囝 好似最多一日出得6個post

亂咁配

尊重下人啦好冇

屌咩，一睇就知大壓力喇對住依3條友..
坐到深夜先唱

This

係

oscar li 正嘢

我一定睇

有咩事每日都有fd子會ready代打 放心

下集有人唱光年之外

因為詹瑞文真係成套搬番上電視
仲要唔係獨腳戲
咁多年都唔識tune下 係有啲尷的

手足嚟？

7cfu要solo

旁白君咁mean
睇來寫稿個個見到個節目咁鳩
都忍唔住一齊鳩

11月23號

希望連仔比你一個鐘內開多啲Po 如果5001又好似冇咗嗰種多post咁感覺

Oscar bb真係好L正
可愛到痴線

應該學下America’s got talent 唔好睇無gimmick 就直接幾秒飛晒佢地算 晒時間

花蛆 陳可辛 長毛 開個節目仲正

個劇本太out啫

次次後台都係佢講野
之前做啪啪都好八婆格
sorry 我真係唔得

美人一齊黎追男排仔仔

或者開「點相」畀7cfu

之後就會幾個一樣number既post同時出現

重溫下 呢個真係經典中嘅經典

一早就diu 7黨鐵

想睇麗欣

我ok

7cfu係會carry

佢表演個故事係悶嘅 有啲尷尬
你可以話佢嘅編排唔好
但佢自己本身係有演技嘅

哇 咁小，對造星post黎講

唔會我都要去申請5001掛

宣傳下我開咗男排女將post歡迎起我底一齊入嚟討論

家瑜

竟然係劉卓軒

但講舞台劇，我覺得冇d人講得咁差
雖然真係食老本

其實有幾個無完全播晒個表演架啦

印象中前2季好似都係有飛

同埋同花姐嗌完交
花姐唔俾佢著老西

好憎呢類玩小咸濕既劇本
好似一有度唔到橋就會用黎過骨
但佢演出ok ge

咁快連呢個稱號都起埋底，聽晚唔洗旁白介紹啦

觀自在菩薩

我之前開金像獎都係過5001（好似）

follow佢先

琴日仲要打錯字好柒

睇番即場拆人情 就知佢其實係收到
唔係下下都好浮誇
仲有佢自己果套戲王之王都唔錯

美人
到時一齊入嚟瘋狂討論

THIS IS NOT ALCOHOL

醫生ig係咩search jenson無嘅

啲post去得太快睇唔到

好難架，仲要獨腳戲

但詹瑞文係電視先多啲人識
先入為主咗 所以啲人先覺佢柒

你又知？佢咩level點同花蛆鬧交，似俾人鬧多喇

已幫推

係克羅地亞佢玩哂

對比dee就高下立見

你淫邪

係箍完牙好樣好多

自殺

@/sojendr

我都反感呢類

真係越早出越好

Dee哥不可多得
度野好笑流暢仲要有深度

中國舞

manson琴晚1000頭 依家5328

成日熱門比幾個造星post霸左 好驚比人屌
表白連仔幫幫手

下當年好哄動，我身邊d人係果時開始Follow,果時佢都未出道，仲做緊測量師嘛
外號 觀塘地契哥

我加果時佢未過1000

泰臣又係，條友玩變聲，玩扮樂器聲其實幾勁
上到電視，大把人當佢傻仔

上年已經係咁
一見騎呢怪就有人話入error
勁on9

唔洗講咁多一定支持

真 想繼續1001 但你爆開po上限

仲有鴨王嗰個

支持一直1001

首 遇怪魔 係預言書，預言曬成個反送中
之後首續集 平凡海賊王 好似係寫俾200萬+1

我知吖 但首歌呢個位係攞你共鳴嘛

Live就係要呢啲互動

參加個班不倫不類！個班評判自己都唔掂點去評人！全部圾垃！

箍牙前後真係好遠唔好貼相

我唔記得係一個鐘之後可以開定係六個鐘之後先開得post
我而家最多可以係暫務台post留言先炸

你哋follow咗佢未先

7cfu攻佔埋造星post

又bin自己

都有劉謙個type嘅

可唔可以叫連仔set你個ac開咩po都唔會上熱門兼無限開po

咩啊 我記得佢訪問個陣話測量師係臨時亂噏
佢係比錢check地契咋
佢係咪為左唱歌做手術

好正

香港剩番幾多黃既歌手？又會唱廣東歌？
舊既都無乜，新既仲有邊個？
撐黃色歌手圈呀

認真你便輸了

由開頭好笑到最後感動
成場表演一啲都冇拖冇冷場

小美有咩心水

連登仔無共鳴又話無共鳴，有共鳴又話攞你共鳴

冤冤相報何時了

7cfu一個收晒83個皮啦

前面編排太悶，後尾已經俾唔到反應
喜劇式互動真心係好難
多數會陷入 做乜鳩？ 既尷尬

舊年佢已經用屌魚懲罰咗大家

推
幾好聽

係
牙拼個style 好似泰臣其實

仲有對C組採取積極不干預由得你死政策

人地港大讀測量架，高材生黎架

Manson dumbyouth

講真第一季team b 班仔幾好
最top 都係team b
佢執到啦
仲要返嚟撚狗

支持hinry
雖然佢唱歌仲有好大進步空間 但係佢真係好有心做音樂
全部嘢都係大學先開始自學返嚟 幾年前聽過張敬軒一個訪問都有讚過佢

有無巴打J開彭秀慧

dumbyouth啲仔 個個都好正

少數唱得唔錯既新一代，又會撐本土野，推推

第二季
自己揀屌魚
無咩好怨
竟然懷 復仇者之心黎撚二汶 彭導

曖昧不明關係研究學會

@CHOK人巴打

發夢都估唔到

hinry x 熟慢

hinry x 柳柳jer

到底禮拜五完到前哨戰未？

應該難d

張敬軒加持，我記得果時用分幾兩分鐘讚依個新人。依幾年一直有進步。聽講今年做埋MV導演，同埋做左另一個參賽者既經理人。粉紅色既頭Candy個MV都係劉卓軒做導演。過多幾年應該可以做Juno

唔入圍又唔笑嗰啲都唔剪走
係都要拖長嚟做

應該要下星期五…

JER 同呀JER同強尼同一間中學！

講緊邊個

港版北条麻妃

應該未
今年算好啦
上兩年50完
之後仲要揀組
睇左成個幾月個人表演先有團體
今年應該50完直接團體賽啦

彭秀惠真係好撚有女人味

gay圈網紅

咁又吹大咗
打手可以唔使打得咁明顯
預告出咗幾秒就開行turbo吹奏

留意咗Hinry咁多年
支持廣東歌，但覺得佢仍然走唔出其他人影子
而且創作主題好依賴熱門話題
無乜個人風格，仍然係大學/busking水平

睇到好悶

開始悶
睇返發現第一屆啲仔真係好好多

參加得比賽都係想上吓鏡
連圍都入唔到
再剪走埋又真係有啲慘既
始終有努力準備過

果個都好正 節奏好又唔造作
但娛樂圈血淚史勁在可以帶出晒其他組員既特色出黎
仲係8分幾鐘都唔覺悶
仲要有msg 帶出

第一屆感覺熱血啲
同埋可能大家都先入為主有比較

前幾集有個好悶嘅表演 插播咗waiting room啲shot
影到hinry話：「花姐話唔好著老西」
佢前幾日story話差啲著件t-shirt直接上台

你係唔係50後呀？
定清朝人呀？！

呢樣crew 有責任
interview 啲片好多都好差
但都要入圍再撚佢地狗

今集真係又悶又慢

第一屆素人反而仲認真

係甘lu

咁你話埋梁朝偉拍戲扮基佬

同埋唔撚想睇班女呀

仲有失諾昨天 平凡海賊王 都好好聽

點樣八婆

仲有三十幾個
似要做到下星期中

根本就要分開搞
男同女標準都唔同啦

我屋企人忍唔住問viu係咪有心玩佢哋

明顯
但高晉係鳩到
我想佢留底

識貨

自己睇返個節目

擺明啦 花姐要有noise
阿魔樂師直頭做哂蘋果訪問

但係今輯得 35 集

對佢印象都麻麻地

係有腳

有咩問題 你個人咁保守既
咁D女人係咪唔可以著短衫短褲

水刑物語 x 遇怪魔

好似由第一季已經係咁
嗰時啱啱聽覺得未慣
作為旁白好似太主觀
但見到啲參賽者啲質素真係
正常人都會咁mean嘅

佢最出名係喺港鐵站單挑啲職員

明顯係格硬開嘅節目

佢自己㗎

原來就係佢 咁要支持了

冇記錯就係佢

讀測量出身

下集有埋waiwai
參加過超級巨聲4嗰個巨聲方力申

係 hku surveying

呢個真係笑死 個花名真係唔知好嬲定好笑

全民造星3=殘酷一叮+全美一叮選秀混合體

如果你屋企人知生著你咁唔尊重人心地差唔知激唔激死

高晉有d喜感
講真既
唔係睇完想屌9佢果種
不過佢唔似會進步、留個機會比其他人
Viu可以搵佢join下其他真人show

就係個花名令我依家仲記得佢 當年睇巨聲4 viu仲未出世

我要做Manson後援會榮譽粉絲

Timo呢

比賽未完
就同最大權力嘅花蛆拍廣告

好撚猖狂 同美國大選一樣

有努力唔代表掂
個樣已經唔掂

你個比喻

玩真人show唔洗掂啦

彭秀慧原來45

玩改造人個D

你把口都幾賤
無啦啦話埋人哋屋企人做乜

好似女仔 好cute

宜家開POST係點
每日最多2個post?

因為佢好大先出道
佢29+1稱霸舞台劇界都講緊去到2010年

一個鐘3個，好似每日最多6個

佢係男生女相

btw 個醫生戴咗罩 有啲似陳安立

一粒鐘max三個,理論上一日max可以開幾十個

仲有獨腳戲 月球下的人

40幾歲仲keep得咁好應該得返彭秀慧，人妻kay
同埋米雪姐

支持何啟華一哥
支持何啟華一哥

醫生笑到我仆街

條gay 佬想點

食女食到腳軟啦

造星3係咪全球唯一搞呢類選星節目男女混合
後期都肯定唔公平

張可頤

睇黎廢契229 kiki 壓軸

好想睇Ben跳甩胶舞幾時到佢

但睇返記者會d相都無佢

其實阿拼真係幾好喎
做戲唔差 follow ig先

29+1
再見不再見
月球下的人

29+1上電影個時佢都39+1

50路啦

佢把聲幾好聽 吸引了我

想去醫腦？

師兄識佢？more more

佢演藝學院畢業就做舞台劇喇喎，只係去到29+1先開始多人識

佢仲做過彭浩翔套伊莎貝拉編劇

個條友知名5毛打手黎，一早block左

Alina個鼻係咪整過

Eric kowk同阿芝係咪仲記住當年俾人撚
所以特登返黎撚返曬全世界

eric kwok 講埋出口啦

嘉茵

你見eric 見女就鳩禁就知

巴打啲型容似花老母大契

三季前哨戰都有最記得嘅表演
1 大姨媽telephone
2 Oscar contem
3 Manson 唱唵嘛呢叭咪吽

有無人知呢日選拔賽拍左幾耐？
應該都好辛苦，一日要拍晒，分分鐘連埋復活賽要拍24個鐘

又黎人格謀殺

係ig見過個post
係個參賽者話自己最後一個出場
時間係4am

幾點開始？仲未計復活

復活唔會再表演㗎 係導師睇返仲有幾多位淨 就咁揀
根據以往經驗應該都起碼錄13/4個鐘?

第一次睇，之前都係睇重播，有播就睇下無追過
但依家咁睇16-20個鐘走唔甩

原來個4am係尾二
咁真係錄到天光

痴線 點解唔分兩日

好難分兩日，時間問題啦，邊個未出場下次再約時間咩，唔得咁點

29+1電影我有睇

舞台劇反而係睇月球下的人先識彭秀慧

唔可以分兩批?

50個一日 即日再抽先後

表演唀講合格喎 好過好多人

ig段野好假，怕咩醜
btw sis介唔介意分享多d佢食女, 等大家唔好當佢聖人咁

之前1定唔知2 好似有講係22個鐘

分兩日個標準可以唔同哂 因為隔左一段時間
不過班評判就不嬲雙重標準

提返新睇既巴絲 根據1同2 係冇復活賽的

仲正過40嗰幾個

阿will,即係有夕爺填詞,佢入到但劍文唔入嗰個??
見fb有人話佢係醜版Ian
記得呢度啲人話佢係靚版Alton
即係Ian個樣高Alton 2班??

忍唔住成晚係咁望住佢

果件WILL好柒WO
有鳩屎BUSKING 下以為自己好有料懷才不遇咁
係有樣一早紅左啦

眼唇厚
應該床上面搶撚含果D中女

眼唇姐係邊到？

最後一句係重點

其實時間咁長 畀我睇到最後都冇晒心機或者緊手啲

正 最好係真
咁先夠特別

慘 vincent係復活區坐咗幾多個鐘

其實真係唔明點解唔可以分2-3日拍 根本咁樣係chur死所有台前幕後嘅人

唔知邊集好似有講拍到6點幾放飯 係拍咗6個鐘頭
我估中午12點開始錄

年輕有才華高靚仔
仲要埋謙虛
好難啦
入行磨練下就好

你睇節目都大把老無才華矮醜、仲要自大

至於食女你情我願有咩所謂

放花生就more啦 無證無據咁想比林婷老公又大字屌你打手咩

第3輯係我第一次睇全民造星
我想問前兩輯係味都好多騎呢怪

復活區張櫈都好坐過入到圍果張長椅

唔係啦

係
但前兩緝突出既人多過呢緝好多
Both performance and character
我尋日睇番星一團體表演都仲全部叫到名

星二更加好多有才華既素人
但比佢地foul到10強d 人反而平平無奇

第3先最多騎呢怪
第1超正 一定要睇

星3 d 人暫時真係差既多
慘

所以出曬道唔紅係有原因

咪差唔多
不過今集有女睇

舊野一定上神台
我自己覺得2既人好過1
3其實只係初賽version
大家應該攞左腦海1or2既final version黎比較 咁一定有落差

每次開廠都見要拍足一日 玩造星本身就係燃燒生命

何華 dee
dee 哥都唔識

睇1先會好啲
有mirror error 2班人
仲有有心教嘅側田帶去飲茶

1嘅final edan好正
仲有個時係有獎金100萬

感覺2正嘅參加者少過1
2有陳潔靈有心教隊員

2有少少變咗為做而做 仲有d癈契隱形人入埋10強

唔識咪唔識囉，有幾奇

發現佢同esta 狗毛 jason嗰啲應該係同一類人

你有佢咁既樣我肯定你食得癲過佢

Hinry Lau 都要上造星，其實佢人氣唔係算ok咩

今晚睇下

1最正係大部分都係素人

同埋個時認真啲 此終第一次
Viu真係要搵男藝員

你問左Zeno未

狗毛比賽之後好多人話佢比花姐屈wor

Viu小妍條YouTube片上咗熱門

係
193好似話過 狗毛其實好人黎

整體2係高班d既
係入左Mirror+10強有垃圾影響觀感

忍唔住又loop咗幾次

柒到唔敢睇

佢咁撚多黑歷史
愈黎愈覺得隻臭雞係特登

講還講唔好貼相...

Alan比人感覺好過Tommy好多

ching你食得越嚟越偏

So乜so乜happy end 定

原來Viu仲po左佢完整分半鐘表演條片出黎
睇完覺得viutv都對佢幾好
viu淨係剪左最頭個d出黎 後面嗰d更加災難性

強尼 慌亂到

你課咗幾多錢金

1個陣九龍灣仲未有viu廠
集集都入邵氏錄
決賽仲有得九展show咁搞

2決賽先入邵氏

唱歌 mike hugo mc 懷疑1得jer同lv
仲有進步極大既Justin 其實b4講真真係可以直接出道
仲要1果陣依人狗毛係排先過Jer 乜鳩音樂才子
跳舞我真係唔識分 覺得1 2不相伯仲
但有Oscar Li現代舞比較特別+有實力
你可以話tiger拉丁都特別 但缺乏說故事能力
Oscar表演既美感 計哂三季都應該冇人取代到
到創作做戲1就屌打返2
1既仔仔個人creativity係一流 dee gor 肥仔 龍志權
度既項目有時好有啟發性
娛樂圈拯救前傳 豆腐火腩飯全體出場唱小伙子真係有感動到喊
2都唔差 搞笑心思都有 但都係娛樂性為主
其實本身都好難輸 但1真心太勁

我個人認為1 2都好睇 但2就贏點數囉

APA特色

醫生外殼好撚正
唔知嗰格好唔好呢

算少

Manson升咗差唔多二千

same

醫生出場笑到個bgm

我覺得之前套廣告女皇d女仔仲靚同認真比賽 d表演同廣告都拍得好睇 起碼似模似樣d

manson 9xx -> 61xx
經過2晚升咗5200

btw
Alan其實好過好多其他

花老母為咗捧大契仔車腎
所以要做低同組嘅狗毛??

我哋冇咗個first aid

唔撚係屈啦
佢個人真心閪

佢有隊band 叫未能接通
上年出show 時 叫啲觀眾出去嗌口號時要同睇show 一樣 大聲啲

地契哥名不虛傳

竟然係咁

對啊拼最有好感

我覺得阿拼個樣有啲似babyjohn

又幾似 我都幾鍾意babyjohn
鍾意呢種清秀既樣

不過好似唔高？

Alan仔講個番說話好warm呀
完全feel到佢係真心,同埋由佢把口講出黎好有說服力

我鍾意呢類細細粒嬌小男
利申: 腐女非hehe

黃到金

其中一個係me

嗰陣佢喺地政做grad trainee，好似連牌都冇考就辭咗職

不過幾十歲仲叫咩alan仔
正正經經叫alan唔好咩?

流水落花都冇

睇番完整版冇左變魔術果段

一唱歌原來係男人聲 平時果把聲係扮出黎？

做咩手術？

係咪Ekids嗰陣開始咁叫開就叫慣咗
好似填海華咁

我反而覺得Mirror
好似每日練歌練舞少於3個鐘咁
搞到唱又唱得唔穩定 跳又唔齊

佢入圍50強張相個角度影到同崔建邦一樣樣

劉德華都被人叫緊華仔啦

但alan仔呢個名應該係佢報名個陣自己填

屌個卓韻芝成日俾啲垃圾入圍原因都係：同佢傾偈嘅感覺好舒服

屌你聯誼啊？然後啲真係勁或者有潛力嘅就掉曬入復活區 on99咁

軒仔咪一樣

佢好似冇講過自己係測量師

我一直認知嘅係讀測量

應該係口腔顎骨之類嗰啲

軒仔有個整容級化妝師化到佢越老越young

呢樣真
不過都揭露左佢哋組合有個弊病
實力參差 同埋明顯練習唔夠

身為一個Oscar打手
我唔覺2跳舞輸好多
仲有真心Tank係有Mirror水平
屌魚其實係佢個風格上跳得幾好
我地大眾難d接受姐
仲有JJ都冇出過手 淨係唱歌咁濟

Agger
唔係E uncle呀

佢仲要幫導師同參賽者諗埋後路 另外啲剪接出到嚟比我感覺佢唔係個個參賽者都會諗埋後路 我心諗關你鬼事咩

tank跳舞係有mirror水平
唱歌同樣就....

Anson Lo2果陣隻星味先出哂黎
攞黎比要諗返佢1果陣都仲係差dd

咁用佢黎比跳舞咋嘛

依家都諗唔明1嗰陣點解會要狗毛唔要ansonLo

如果佢地身為師巳都lead唔到就幾失敗
佢地lead係意之料之中
而2班仔去到最尾其實成長得好好
同埋佢地性格同強項鮮明過1班仔好多

2嘅人偏向會做多啲自己唔係最擅長嘅嘢
eg oscar同tank堅持要唱埋歌 / JJ雖然跳唱都好得但冇跳過咁 / angus又走去rap
但係星1普遍都係做自己最好嘅嘢 eg ian去到決賽都係拎支結他 / 姜仔跳唱 / 龍少講嘢
所以感覺上佢哋present出嚟會好睇啲

梳 唔係好熟佢
覺得佢跳舞好睇好多

睇得出佢好重視ekids
好感動

真啊 發唔發展到係導師培訓同參賽者嘅造化
你要做嘅嘢就係俾機會啲表現好嘅人
一句講曬 佢做多咗囉 睇到燥

星一星二其實風格好唔同
第一輯認真搞，素人多（除左eyecatching 五個）
參賽者同製作組都仲係摸索當中
表演風格其實差異好大，有傳統跳唱，亦有戲劇部分
加上新鮮感，同埋營造出黎嘅熱血
係星一好睇嘅地方

星二分組段表演嘅production value其實係高過星一
可能因為前車可鑑，加上Mirror入隊，大家都識玩咗
音樂性強嘅表演亦比星一多同高質（只限AB兩組）
戲劇本身難搶分，除咗B3之外，少咗人玩之餘C 組亦零記憶點
仔仔性格亦明顯無星一咁多人設，可能有好有唔好
但最後變咗無乜人記得，就好似阿冠軍咁
如果唔係受A/B組吸引，覺得悶都正常

同埋星二係少咗星一可以睇啲仔仔成長嘅感覺
好多星二仔又開始到最後都係差唔多

樂仔ready

繼續睇Eric kwok復仇記

仲有三十幾個人
入圍要做多幾多集？
未到真比賽
已經燒咗起碼十集

今季得35 集

開波

應該前哨埋下個禮拜

已經唔記得邊個jj

畀人屈藍絲果個

個孖潤腸入都合理

當佢殘酷一叮睇 fit 晒

留名睇joey哥見腿即撳

有冇邊個出名嘅參賽者真係藍?

唯唯？
梁烈唯？

Waiwai幾靚女喎

唯萎

我中意retroll個waiwai多啲

埋位

男人定TB

唔記得

angus都唔記得

萎萎？

個feel似Ellen

tb

以為佢叫whywhy原來係唯唯

30?

條女好撚正

條撚準備
(㩒燈)

又一個死TB

女 TB

不如估下今集有幾多個有兩盞或以上藍色燈

真9成記得既都係因為鳩
唔係因為正

都幾得意呀

呢一季最靚仔真係timo

點睇梁烈唯 唯唯

方力申

Gel左頭唔掂

Fc 開心小跳豆係真契

唔似30 歲

tvb 就算9數啦

TB

成個ellen咁

又係tb

痴線 完全睇唔出30

冇錯 我就係因為鳩先睇

好撚似

勁fight

Joey + Eric：TB照殺

呢個 TB 好樣好多

死tb

你使唔使去驗眼

有少少盧凱彤feel

係 搞喊二汶

同我一樣

順眼過judas好多

靚（仔）

賭神

依個tb冇之前嗰個咁乞人憎

靚Tb有分別

真係

又問著唔著裙

好睇過judas多多聲

又cap連登

正想講

但係Ellen手結他應該香港top5

Judas你地就屌

好過上次個咩judas

邊位巴打比人cap左上去

垃圾死tb

唔怪得有啲熟，巨聲3啲人，好似全部消失晒

其實點解要迫人著裙

好難唔順眼過佢

造星造型照真係特別柒

珍

你又啱

好似越嚟越多tb咁

好童顏

又cap 留言

師奶樣
西面
樣衰

皮膚好似唔錯

你的樣子如何

第一眼望都覺

以為tb係男人

佢個feel同態度好好多喎

其實佢啲連登cm係咩po cap 點解未見過

好樣過Judas啦屌

花蛆講得啱wo

審美角度啫

sammi聲

呢種tb順眼過Judas

Les嚟講tb格都衰d
Pure多數好樣識打扮

花蛆咩表情

巨聲4㗎佢

把聲都咁難聽...點聽你把聲呀屌
個樣似男人，把聲都男人

其實搞搞佢可以好靚女

畫面靚

其實係咁架啦 一定係睇埋樣

著唔著裙真係一條好無聊嘅問題

仲慘

咁細隻邊似

笑得幾靚啊

連狗打格仔

有靚女唔做 做tb

好想睇二汶着裙

咁又真係要執下個樣嘅
著得靚D trendyD 唔代表要女性化嘅

參加過巨聲就叫入行五年

下 把聲邊到似男人

Tb黎講 叫順眼

靚仔/女嚟

佢淨係cap自己開嘅po

長頭髮應該幾靚女

其實佢幾靚
比好多女參加者好

靚返啲咁樣

:

其實真係幾靚

佢個樣好過judas好多
唔會乞人憎

好樣過judas

如果佢行女性文青風應該幾正

佢咁諗太理想化

真心靚
個樣好乾淨

4更加消失

梅妲都要玩image

我覺得講嘢把聲似鄭秀文喎

其實佢可以扮魚仔（地產仔）

好似周家怡

幾靚

judas多人反,唔單止因為佢TB喎

植慧芳靚d定佢靚d

離地TB
但個樣有啲似Ellen

個電視講㗎
Cap左某人埋留言啦

娛樂圈就係咁，樣靚一定有noise先
望下上集嗰個就知

雖然係有幾分似万刀甲

直情大想頭

無見過人聽聲紅
就算聽聲紅跟住出樣
到最後都會因為個樣唔順眼無人記得

Imperfect係咪周柏豪果首

確實佢嗰樣真係唔差

靚女就自然會聽你啲音樂啦 相輔相成啫

又真係幾靚

佢有啲似林婷

原來有4，真係唔知

如果佢長髮應該ok㗎喎

好型

諗起hocc

靚過班女

幾有盧凱彤feel

Joey加分

化左妝都幾精緻喎

幾正

把聲唔夠厚喎

無可能囉
你估真係只留意你音樂咩

你死硬

Joey一見腳就撳燈

依個有得搞喎

想睇二汶著裙

佢做返女仔打扮應該都幾靚女

好聽

全尼

一show腳又撳啦joey tang

唱得ok 未到好勁 值得入

今日即刻著群

肯接受意見

肥仔都坐咗好耐

點解我會諗起盧凱彤

Joey哥露小腿都殺

樣有啲似ellen

joey gor

諗返起Ellen

似盧凱彤wo

有少少似再中性啲嘅娃娃

唔差
但好似Ellen
有D比下去

腳膠Joey果然無令我失望

佢都係女

有D 角度似周家怡

強尼未講完嘢 包監製已經係咁點頭

全面屌打Judas Law

今集好似開咗加速器咁

連唱歌都好過Judas好多，有台型

Ellen

靚過琴日嗰個所謂靚女

有啲似魚哥

幾好

如果留長頭髮 執下 白T熱褲
可能會幾好丁

溝死女

同感！！

老公！

個樣有啲似谷祖琳

好型呀

有腳眼都可能禁燈

首歌好似聽過

林二汶夠做得起啦咁

啲眉梢眼角唔錯

好似ellen

要講自己d cup

北条麻妃又露波罅

衛蘭一開頭剩係聽到聲

正啊waiwai

呢個好jeng

個feel有少少似N年前嘅張芸京

珍

Joey見有腳即撳

Cloud喺後面好cute

好似盧凱桐

樣+聲都d 似
Style 都似

好型喎

呢個高質

哭能左

梗係waiwai

唱同台型都屌打judas

彈琴，唱歌都幾正

同感

好有台型
同埋知Joey Tang係腳膠即刻show腿

兩藍正常

幾好喎 至少佢比人感覺幾舒服

人地咪講咗一開始都要著裙

厹joey

Joey tang 又睇笑

好似周嘉怡

好型喎waiwai

咁佢行出黎順眼姐

融第二次喇喎joey tang

好睇過Princejoyce

Waiwai

容祖兒當年都係

想睇

撚頭又cow女

唱得好聽 加油

以為踩裙嗰到係表演一部分

Judas行埋一邊 唔該

真係有少少

如果佢女仔啲行文青路線應該幾正

屌你索袋比卡

Hello moto???

用鳩撳燈

有腳露
Joey gor就buy

全尼好鍾意佢

Waiwai幾好

屌你 仲以為你唔係到

以為二汶會搶到

夠竟Joey Tang融點有幾低

4之前巖祺 Karson有參加造星1
仲有個大陸妹喺tvb唱緊主題曲
仲有個拍緊愛回家
其他唔知喇

所以唔撳

邊個似麻妃

佢好似林婷 快j

出現了

遇怪魔！

joey哥tb都岩
佢係睇腳同笑容

撚鳩地鐵黃衫狗

好似已經有啲

屌你咁都記得

可能太似佢唔想呢

我完全明白點解佢要燒咗啲裙

仲以為你冇mon po

啱啱睇都有Ellen feel

點呀
啲Hinry打手死撚曬去邊

期待呢個會有咩轉變

咩事

Hinry咁睇好高

18歲個條女？個樣咁撚老

又參加造星
又要做埋經理人
佢真係好忙呀

係佢高定係個女仔矮

Hinry!

好忙

眼神有d sad

做乜鳩

Timo

濟哥都係經理人黎wor

笑死

呢條友jm9

個tb似Ran爺 順眼

屌 立即變經理人 得咗

呢個經理人好encouraging

大渣哥

依個經理人幾搞鬼

睇到花蛆整濕張凳

jm9

我啱啱都咁講

個樣好普通

花蛆都係添

造多咗啦

個經理人都幾靚仔

濟哥做經理人好過花蛆啦

經理人

好可愛

個男仔同女仔都係參賽者？

好普通喎

咁撚好笑，經理人陪參賽

佢有d似tbb個真醫生扮醫生

有腳就得

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (28) 樂仔又又back

雙重身份

好好多
但覺得呢場戲嚟

我仲以為劉卓軒都算多人識

好尷尬

喊乜鳩

遇怪魔個mv個樣好似好睇啲咁
依家有啲柒

唱到喊

彭秀慧啲要求咁搞笑嘅

屌 仲以為我冇睇真

果然係碎花裙

Hinry會busking

即刻喊晒

咁突然嘅

做咩喊

唔識

搞咩唱到咁

測量師

我都以為係